尖嘴珠寶行2千萬元劫案 27歲男子被捕

鐵鎚幫「7.1」劫尖沙嘴海防道珠寶行，掠去2,350萬元名錶及手鏈( )，警方經過多日追查，在屯門拘捕一名27歲男子，稍後將交代案情。

案發於周日(7月1日) 早上10時45分，3名戴帽及口罩的匪徒，分別持伸縮棍、利刀及鐵鎚衝進海防道「名人鐘錶珠寶」，以廣東話大叫「唔好郁，打劫！」其間一名男店員正在低頭「篤手機」，被匪徒誤會報警求助，當場摑面威嚇，最後閃電擸走一批總值約2,350萬元的名錶及手鏈。事發個多小時後，歹徒駕乘的私家車，被棄於新田米埔新村放火焚燒，毀滅證據。

正評係畀摑果巴

匪徒 : 屌你老味 我打緊劫你當我無道？

希望佢地走到

條友放火果陣燒親自己

咁究竟篤電話果個係篤緊乜9？

ff：有人劫緊珠寶行，我喺現場，你問我答

個staff仲唔po上fb呃like 咩